我daddy 話經濟唔好 比5萬1個月零用我

之前佢比10萬我㗎
佢係咪唔愛我啦

係

之前都唔愛你啦，得10萬咁少

要節衣縮食了
嗚..........

你啱

10萬食餐飯都唔止喎

佢一次過比 4250 年零用你仲想點？

0/10

呢個真
以後要食二手飯了

屌 我燒俾我啊爺都絕千億咁燒啦

5萬真係狗也不屌

巴打有孝心

之前daddy話要減我零用錢 結果比我打到佢仆街

買場馬都無咗啦

有冇諗過驗下DNA

抵啦

樓豬請唔請性伴侶

其實我應該係誠哥個仔
Daddy快啲認返我啦

好可愛呢個動作

得果5萬
請清潔都唔夠啦

分一半比我幫你奶ok？

自貼先啦

五萬蚊就做到大地皇者

Thanks for sharing